有冇巴打好憎講電話

之前啲女成日要skype要facetime
我其實好憎
有咩咪message講 要見咪出黎見
結果佢地成日話我態度差冷淡

利申：結果我單身左幾年鳥，有sp

我！好怕冇野講dead air